Varken en peper voor een minuut of twee ze stonden te kijken naar het huis, en je afvragen wat u moet doen als er plotseling een lakei in livery kwam loopt uit de hout--(zij vond hem een lakei omdat hij livery: anders te oordelen naar zijn gezicht alleen, dan had ze noemde hem een vis) - en geklopt hard aan de deur met zijn knokkels.
Zij werd geopend door een ander beertje in livery, met een ronde gezicht en grote ogen like a Frog en beide beertjes, Alice gemerkt, had gepoederd haar gekruld over hun hoofden.
Ze voelde erg nieuwsgierig om te weten waar het over ging, en er een beetje weg van het hout te luisteren.
De Fish-Footman begon met het produceren van onder zijn arm een grote letter, bijna net zo groot als zichzelf, en dat heeft hij overgedragen aan de andere, zeggende: in een plechtige toon, "Voor de Hertogin.
Een uitnodiging van de koningin om croquet.'
De Frog-Footman herhaald in dezelfde plechtige toon, alleen de volgorde van de woorden een beetje 'van de koningin.
Een uitnodiging voor de hertogin van speel croquet.'
Vervolgens beide knieën laag, en hun krullen vastliep.
Alice zo veel gelachen, dat zij loopt terug in het hout uit angst voor hun gehoor haar; en toen ze volgende uit de Fish-Footman verdwenen was, en de andere zat op de grond in de buurt van het portier, staren domweg tot in de hemel.
Alice ging schoorvoetend tot de deur klopten.
